【831】Endgame你老母

臨大事，有靜氣。政府抓捕泛民議員，想嚇怕市民。你明天不出來，就反證了泛民議員就是你的大台：“泛民一進你進，泛民一退你退”。
明天831沒有泛民，行街購物買野，隨心所欲就得，不用大陣象做事，也不需要製造恐怖氣氛，說甚麼“Endgame”。
現在Endgame了嗎？為甚麼自己要定死線？現在自己要死了嗎？還是政府想速速了事？如果政府要速速了事，你要呼應，自亂陣腳，隨風起舞嗎？
謹記毛澤東名言：敵進我退，敵退我追
現在只是中局，往後還有大把野玩，香港人要有信心，常懷希望。
不是Endgame，是UP YOUR GAME

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

港共政府想玩攬炒，我地就要同佢地繼續玩落去

8.31 START GAME

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

1/10

Agger